我正式宣佈，南條已經變到又肥又老又巢皮

個鼻假撚到

老了又如何 打死南黑

抵啦

非南黑，我有慕殘癖

韓狗必須死，同田村一齊攝灶罅啦

而家係我老婆天下

又邊撚個呀

上坂堇？

上面兩個共用老婆

人棄我取

2019仲睇嗰個唔係傻既就係弱智

好多傻仔鍾意

南條淨係可以配炮姐先上到位

幾時配過炮姐？？？

....唱主題曲